失戀的人別聽A-Lin

我的生活
充滿了和你有關的記憶
每每靠近 滿城風雨

就讓我忙的瘋掉
忙的累倒
連哭的時間都沒有最好

仲有給我一個理由忘記同忘記擁抱

啱啱分手聽 喊到仆街

自殘
聽Kolor la

天若有情亦無情 萬丈紅塵我等你
用你的牽掛 染盡我白髮
咫尺天涯你終未遠離